手足硬食一拳引廢老助攻？

(飯民本土城邦港獨) 係議員做野既時候啦!